藍絲瘋傳 《香港民族自衛隊》

—》（轉發）請幫忙盡快轉發！

「香港民族自衛隊」

建築界/ 裝修工人/全港拳術會 「合力參觀中大歌和 紅磡隧道工大學 歌和老街旺角 白石角大行動！」

「浩召 全香港30萬 建築界/ 裝修工人： 拳術會：泰拳跆拳道會；自由搏擊會；跆拳道會。所有搬運跟車工人。goGoVan / La La Move 司機。拯救香港！」

「打救這班黑衣人/ 恐怖分子！見一個打救一個！」

我們好心的！（希望他們改邪歸正；打救佢哋！）我們需要自救： 幫政府打救佢哋！差佬冇嘢可以做！差佬自己都救唔到自己！

請-建築界： 泥頭車司機；裝修工人；裝修公司老闆為了香港- 我們之家 ；在安全情況下 義務一齊清除吐露港路障；歌和老街路障；紅磡海底隧道；理工大學；科學園；白石角；旺角；中環 ... 有乜清乜！

如果大家唔郁手五個月後都係咁嘅樣！

除非你想離開香港！（果大家仍然認為香港是我們的家！）

如果唔係300打工仔；400中小企業 / 建築界運輸界速遞界物流界打工仔 大家冇飯開！

請建築公司為了香港 義務司用推土機或挖泥 機運泥車盡快清理道路現場

請各建築界裝修工人：「所有拳術會博擊裝修工人建築工人 帶出去行理裝備 盡快會經中大一二號天橋進入中文大學白石角科學園。理工大學「參觀！」你喺附近邊間大學就去邊間！九龍塘都有兩間（浸會大學城市大學）就近一間便可以；因為大部份道路已封閉！你們是要幫手為香港為你的家人 打通這些封閉路道路！

隨便參觀！打救黑衣人！

兩千幾會催淚彈3萬個差佬都冇用！

咁睇吓建築界/ 裝修工人 幫手參觀下睇下有冇希望 有冇幫助！如果唔係香港就冇希望！

希望他們改邪歸正或離開中大！理工； 城大浸大！唔好阻住地球轉！

（差佬連一條天橋都攻唔入）（一條吐露港都守唔住。市民冇理由行路出沙田）（行路出九龍）

大家冇工開；冇學返；冇餸買；冇醫生睇；冇手術做！你阿爸阿媽遲啲冇醫生睇，你受傷不能送往醫院做手術！我哋大家唔旭手香港就玩完！

因黑衣人已經攻入一般平民-的公屋商場酒樓等設施任意隨意式破壞情況已經不是受控！

你們的畢生積蓄買下的樓宇/商店/居屋公屋飲茶的地方全部冇地方可以再躲避！

全部受破壞！一定要保護！差佬做唔到啲乜嘢！唯有香港市民自己做！

白石角科學園變位死城！冇得出入！九龍塘旺角冇得出入！海底隧道冇得出入！

白石角科學園為建築界啲重鎮！大家一定要聯手！

拯救各界 香港打救黑衣人！

請幫手全力「轉發！」浩召！

除非你們想離開香港！

否則請盡量轉發！

請幫忙盡快轉發！

香港民族

港毒廢老

自慰隊

香港民族
G持

錯別字多到

原來香港民族論唔洗向黃營推廣 向藍營先會成功

整d長輩圖俾藍絲知道邊個提出香港民族論？

藍絲搞港獨

冇人工 要返工 不了

激進既港獨份子搞民兵

工聯會菠蘿師全面進場
紅燒白皮豬 生劏黃皮狗
同胞勿近！同胞勿近！

班友真係廢到連文宣用詞都唔識執？

淨係"香港民族"呢4隻字已經係死罪...

廢老只會叫人出去
自己唔會落手
最後就只有收左錢果幾十個出去
諗住帶動其餘藍屍

最好辦法係分化佢地
用有人收錢做野來分化
或者有人收錢多d
因為藍屍相信只有收左錢先會做野

分錢不均哩個係藍屍死穴
大家都係出咁多力，甚至冇出力個個都同我一樣人工
不公平。
可以幫佢睇整d文宣宣傳
藍屍打工攻略
拎錢排頭，開工行後。

浩召？

啲語病多到

收皮啦

成班錫身嘅垃圾藍絲

藍絲:一個幾錢先 自發 不了

我退一萬步講
當佢地真係咁好打一個打幾十個
唔通全日全個月真係成隊守住條路咩
打遊擊一樣搞得死交通

語癌

係反政府角度，多一個梯隊
敵人ge敵人就係朋友

建議 手足切勿單獨行動
出街記得三五成群。

你真係發撚緊夢 出面既 要錢嫁
你估唔洗錢請人呀？ 30萬